帶口罩？

屌你老母成車人得三四個有帶
爭氣啲好唔好？
利申 出街都會帶

長期罷工效果
來同行，齊參與
返shift，射波

邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波
入嚟集思廣益啦！

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦